食唔食宵夜好

呢個鐘數 平時就十二點幾訓
聽日要返學 依家睇緊reading 感到肚餓
要食其實都得公仔麵
或者奢侈啲食煎餃子
食唔食好

食啦 最多咪唔訓

eat la ching
support you